知道大家好嬲 但唔好被憤怒沖昏頭腦

人係憤怒既時候好容易會做出唔理智既行為
見到好多手足話要搞警犬 除佢地衫
但請大家真係要保持冷靜 武力上我地一定唔夠佢地打
請大家再嬲都要訓教
準備之後既戰役

推！！！～～～

#1我屌你老母

幫手推天水國女示威者單野